琴晚發夢 我覺得好後悔好內疚

咁我琴晚發夢就一早出左去
我呀媽都知 佢都諗住晏就出嚟遊行
佢都有叫我小心d

之後去到晏就發夢有人撞緊玻璃門既時候
佢whatapp我 叫我唔好衝
咁果陣我話行開左 唔係果度

到佢遊行到左金鐘 佢見到煲底有人撞緊玻璃門
就打比我 問我係邊 叫我唔好衝動
我果陣就係第2邊幫緊手
就語氣重左咁同佢講 我冇撞呀 係咁啦

之後入到立會 佢又叫我唔好做傻事
我hea應左佢

到1150去到夏愨道準備頂到所有義士出嚟既時候
佢打嚟 我聽到佢喊住叫我走 我直接話 得啦返緊嚟啦就收左線
佢知要清場 打嚟第2次 我冇聽到

之後走果陣我見到
佢whatapp講左句媽咪對你唔住 求下你
我睇完好想喊 到依家都唔識應佢

返到屋企我扮冇事咁
話咪話左返緊嚟啦 都唔知有咩好擔心
但係事實上我好想好好多謝佢
不過我男人老狗唔識表達唔識開口講
真係好對唔住佢呀

我好後悔好內疚自己點解態度咁差
又要搞到呀媽喊住咁擔心我返屋企
我真係覺得自己好唔生性

Sorry 媽咪

男人老狗開唔到口既話
不如試下whatsapp 或者寫封信俾佢？

發夢都敢，點解唔同佢講句“我愛你”？

要好好對你屋企人

都同意，不過有D野最好親口講
難得有立場相同嘅屋企人更加要珍惜

返去攬住伯母

一野攬住佢啦

仆街仔係度放催淚彈

btw 真心 一世人兩母子 有咩好怕醜
老母就得一個
點解唔可以比個擁抱比老母
一個擁抱加句多謝
可以勝過千言萬語

樓主媽咪好好

whatsapp 一下
好易姐

btw, 唔好聽某d 連登仔上腦講話 屋企人唔重要
人人經歷唔同

放飯請吓媽咪飲茶 陪佢行吓街買吓餸
佢明架啦 兩母子邊有隔夜仇

大人明白的，她只是擔心你。
乖仔去攬下媽咪啦。

嚇死你老母啦，寫封信，whatsapp錄音都好啊

多謝/對唔住/我愛你！

當你個情感好強烈好複雜既時候，永遠都係難開口，明白既！

但媽媽只有一個，佢咁愛你咁緊張你，證明佢值得你行出一步，放低所謂既男人老狗！

去抱下佢又好，點都好！

加油！支持你！樓主

我今日諗下點打先

whatsapp同佢講番最唔尷尬，順便同佢解釋埋你因為咩事而去左發夢
希望佢就算唔支持你都會諒解到你

屋企人好重要，搵機會氹返佢啦

呢個6月12 發夢講左

有個好媽媽, 要多珍惜

夠膽發夢。唔夠膽講句我愛你

係我衰仔
不過果陣班狗打到嚟 我真係唔敢聽電話
好驚突然有咩事

同番佢講啦。佢會明架

你媽咪好支持你,
佢知道你實會行得前,
佢見到你未返屋企實擔心死
好好錫媽咪同守護香港啊

Cap圖然後sd比佢就可以
你媽咪會明白你講唔出口嘅

你打篇野上網佢係唔會知架

攬下伯母啦

係 就係呢下我好撚內疚

晚晚幫佢按下摩啦

請佢食餐好既

有咁既老母好過好多人啦

上黎講先最on9 唔直接同老母講

你媽咪好好，知唔知有幾多人同阿爸阿媽炒大獲。攬下佢啦

有個咁明白事理既阿媽仲扭扭擰擰

+1

返去攬老母啦仆街仔

其實我老母都會叫我走
其實都好擔心我

喊左

你有個咁愛你既媽媽，真係要好好珍惜...

有啲人屋企人真係唔重要

難得有個支持你嘅屋企人（起碼唔係深藍）
令到佢咁擔心點都要攬返下啊媽

我都好多謝我老豆
發夢佢雖然無做乜野
但2330仲係立會附近支持義士
我自己反而已經走左去

洗撚講嘢 用行動表示啦

一定會

伯母真係好好
開明之餘又關心你 要珍惜呀
我都呀妹可以傾訴
好彩有個樹洞傾下

比勇氣你加油
只要你踏出呢一步 你會發現個世界唔同咗
我地亦會為你鼓舞

我都好開心佢咁開通
頂多都係話危險唔好去
都冇真係阻我去

見義勇為
但冇勇氣去講愛你
講啦 細細個阿媽攬左你咁多次
為人父母都係擔心你安全

Whatsapp講句對唔住啦，連對老母講對唔住嘅勇氣都冇，學咩人抗爭齋睇字都嬲

可以直接whatsapp番呢段比佢睇，佢似係擔心唔知你既情況。
母愛對仔女既包容力往往令你意想不到。

係連登放催淚彈

眼濕濕
你媽咪好愛你

推

好羡慕你有個開通的媽咪，嗱嗱臨攬攬佢

有個肯出嚟遊行嘅老母已經好幸福

推到你媽睇到

見到你話你媽咪會出嚟遊行嘅都應該係一個會明白事理嘅人。作為阿媽我諗佢都係擔心自己個仔安危多過香港嘅前途，所以如果開唔到口就send段wtsapp同佢表達返你會安全為上，小心行動佢就放心架喇。加油呀巴打

屌 食飯都迫人流馬尿

俾個hug佢

點解今日個個po都有催淚彈

好羨慕你有個好媽媽 好好珍惜！

識後悔已經好成熟
加油 香港美好將來靠自己

你媽咪個壓力好撚大
擔心你十幾個鐘 唔係一般人承受到
要好好對佢

尋晚我夢裡都係咁, 老豆老母加女友全部call過

利申: 企外圍, 23xx已經走咗

直接俾個post佢睇, 不過記得唔好教佢禁起底

唔敢親口講就send whatsapp 啦

睇到喊左

羨慕

share呢個post俾佢睇啦

比個po佢睇啦

唔敢講就fw依個po比佢啦

好感動

喊左
唔講對唔住都攬下媽咪啦 俾D勇氣

男人老狗更加要同媽咪講對唔著同多謝 你對港共政權都唔驚 仲要怕講呢幾句

直接同佢講啦

點都要俾伯母知你嘅心意，卡又好，whatsapp又好，當面就最好。

對媽媽黎講，只要你安全回家就足夠

講唔出口，寫句I’m fine. No worries. Love you mum，佢一定明白

我決定當面講 好似好d

好羡慕你媽媽咁明白事理
其實用咩方式都好 只要你肯講 你媽媽一定會感受到
加油

要珍惜世界上有個甘愛你的人

如果我呀媽好似你呀媽咁就好
佢只係話義士搞亂香港

喊咗

集思廣益 勇武派願愛與和平充滿香港 推比所有人知

同屋企人討論
會發現佢地真係好關心你
無論咩立場 企到幾硬
一關係到你嘅安全佢地都會好著緊你

唔理任何野只要你安全先係最緊要

記得要換下新3新袋新鞋 唔係伯母就擔心架啦

Push

睇到喊咗
樓主要好好珍惜呢個媽咪
屋企人係最強大後盾
好多同路人都恨唔到

我老豆琴日問我家姐 個暴徒返黎未 仲鎖左大門唔比我入

Send 個WhatsApp 俾佢講句唔好意思，琴日氣氛太緊張，所以態度差咗

其實我想講，即使唔係自己仔女，尋晚好多父母睇住新聞都好擔心，有我識嘅朋友睇到喊。所以無論決定用咩手法抗爭，年青人一定要保護自己

傻仔你係呀媽心中男咩老狗呀永遠都係小朋友黎咋，好似細個果陣氹呀媽咁佢已經會好開心

要好好珍惜

你已經好幸福，呢度幾多巴絲屋企件廢老係愛國藍屍，你比起佢地嚟講已經好好多，請珍惜

發夢有一次夜晚 我都係呃阿媽已經返咗去 真係唔想佢哋擔心

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

屌你 返緊工喊左
諗起我個藍絲老母

呢兩日做下孝子，攬下佢，陪下佢食飯，休息一下，有時間就做鍵盤戰士。

返去攬下伯母 氹下佢
加油！講返句我愛你

屌你上嚟開post

一定要開口講 回應阿媽嘅訴求

琴晚發夢坐係金鐘中信大廈樓下休息 見到兩個媽咪係到搵自己個仔 因為個個著黑衫只可以認個仔條褲 其實每一個呀媽都好擔心自己個仔 包括我老母

難得媽媽會去遊行支持你
佢都係擔心你安全
寫封信同媽媽道歉, 知道自己語氣重左
再解釋翻點解果陣會發到咁既夢
希望佢會理解你

我老母好彩訓左咩都唔知
一直都好驚佢打俾我 我唔知點同佢解釋

屌你男人老狗就大膽D臉皮厚D啦, 有膽對差佬無膽對老媽子

首先一定要同你阿媽講對唔住先, 仆街林奠同個政府搞到你尋日語氣好差.
同佢講你大個仔識保護好自己, 見到情況危險會即刻走, 後生仔跑得快唔洗擔心.
跟住同老母去食個飯又好乜都好抽一抽離先.
唔好學上面講咩在心中, 要講同做出黎先得架.

樓主

入立會野唔好留底呀 好易check到你架...

快d求連仔del你依個post & del你acc

你另外搵方法再攞依度ac啦

Pls

有呢啲阿媽真好

我612個日發夢都差唔多
阿媽係屋企睇電視覺得好危險，就打嚟喊住叫我走唔好衝，我話我無，我係後面幫手傳物資咋，當時情況好亂佢又不停打嚟，我就越嚟越語氣差，所以全部電話我都好快收咗佢線
最後翻到九龍我打比佢，佢話要嚟接我翻屋企，一上車佢喊住同我如果咁危險，早知唔比我去，個下個心真係好難受
我都唔識表達，剩係識講我無事我咪翻咗嚟囉，佢都係好激動覺得我地好衝動

跟住我阿媽因為擔心我所以616同71都陪我出嚟行，琴日行到金鐘道我本來諗住同佢行去左邊送佢翻屋企先，跟住佢見到大家一班年輕人話需要大家嘅支持，佢竟然自己主動話要行右邊去政總支持我地年輕人，我個下眼都紅晒

多謝媽咪，多謝你理解我

直接同佢講囉 有咩唔好意思呀

你都係唔想佢擔心，同佢食餐好嘅，講句媽咪我愛你。

樓主
你開新acc後

留意下自己打字唔好咁出格
發夢兩字唔係萬能key
唔好比位人入

你媽愛你 唔好要佢傷心
最起碼你要保護自己 唔好留底

同你阿媽講啦，同我地講佢都唔知

屋企人係紅底真係好難頂

直接把你這段文字用WhatsApp傳給伯母，回家再加一個大擁抱

你講到咁白 你小心D WO巴打

樓主你媽咪好好

send呢個post比佢

差d喊
唔理寫信 WhatsApp 打電話都好
用你最舒服既方法快d講左先
之後好多時間慢慢解釋

媽咪

me too

「前線」夢後檢討！琴日夢見D盾比人落單

推比其他人睇 尤其係前線

感人，講句我愛你姐

你阿媽真係好好，起碼佢仲識遊行。

我阿媽係藍絲

叫媽媽幫你了耳屎 訓係佢大脾個時乘機攬下佢

呢個係我男人老狗用肢體對阿媽表達愛意嘅極限

攬下媽媽

講完後再攬一攬啦!

[深度分析]何謂暴力

哇 你屋企人真係好好

如果發夢係媽媽
做仔的都會擔心到死
等於媽媽來個擁抱錫一啖 再加句我愛你，仔都會很感動

唔係咁難，行出第一步
請相信，日後關係會改好/更加好

試下whatsapp呢篇畀佢

攬住佢十秒

wtsapp佢講句i love u la

你阿媽真係好錫你

有個支持自己既屋企人真係差好多，好好攬住佢，請佢食餐好啦

攬你老母~~!!!!

行動啦 我阿媽都唔太支持衝得勁
但平日對佢好啲 再軟化佢
溝通下就拉到佢埋我地果邊㗎啦

直接copy and plaste la

佢whatapp講左句媽咪對你唔住 求下你
我睇完好想喊 到依家都唔識應佢

睇到喊

好羨慕你有個算明白你既家人

冇錯
愛你先會擔心你
勇敢啲同媽咪講句我愛你

利申上次發夢都講咗

攬住佢
同佢講 我返左嚟 唔駛擔心

一模一樣

好好珍惜

有時有D野唔洗講出口
搵日放工放學返去攬下媽媽
多D陪下媽媽食飯同飯後散步
媽媽明嫁啦

我諗我發夢聽到你同阿媽講電話 你琴日語氣真係好重快D同媽媽解釋返啦

有咁嘅媽媽好難得 多啲攬下伯母

快啲攬下佢 講聲多謝

雖然有d長但都要照quote
快d去電話公司報失電話卡換新卡 6月尾就整唔見左唔好拖咁耐
whatsapp紀錄兩邊都要刪

琴晚咁多人發夢應該好多父母擔心 我老母係其中一個
佢係咁打比我 我都hea佢 呃佢我係好遠好安全
我老母都有出遊行 感激

你有一個好媽媽
我老母就屌鳩我話出去有乜用 你喺咪唔洗揾食
佢仲話去咗簽名支持啲狗 我聽到真係好撚嬲
好心灰 我一家四口 除咗我全部都係港豬
究竟點解佢哋可以完全唔理自己生活咗10幾年嘅地方 係咪因為佢地係大陸落黎就可以完全唔理
好辛苦 好心灰 我冇勇氣好似三個義士咁
為咗呢個垃圾政府結束自己生命
但我真喺唔知仲有咩我可以做到
呢個垃圾政府從來冇比過民主我哋
淨係識屈我哋 話我哋暴力
我都好想再出黎 但我好攰 我想放棄了
我對你哋唔住
對唔住 各位連仔 我想抖下

sorry for 1999

唔好開講啦，直接同佢講

尋晚發夢到成點鐘先翻到
出lift 未行到門口已經聽到門口開門聲
跟住嬤嬤即刻走過嚟接我翻屋企
原來嬤嬤聽講樓下個八婆實q講話我成身黑色一定係去咗金鐘
成晚睇住電視 話差唔多十二點見到我上電視 見我走緊
(仲話我就算再包得實d都認得出 )
就落街買野食等我翻黎 得杯麵 但又唔好記性唔知我中意邊款 買咗十幾隻翻黎
八十幾歲人 成晚訓唔安坐唔落 我翻到嚟一句責怪都冇
淨係話我聽乖孫只要唔係殺人放火就做乜都冇錯

嬤嬤我愛你

咁你都聽到？

換手機報失sim卡！！！！！
有巴打開了po

同媽媽講清楚 相信佢唔會岀賣同害自己個仔呱

唔洗講咁清楚 出左去 好後排 就算

一笑泯恩仇

買個蛋糕一齊食

直接俾呢段野佢睇

頂你, 今日返工時間唔應該上連登

你下次應承佢不受傷、不被捕啦
父母最擔心呢兩樣